習近平對四川山體垮塌救援工作作出重要指示!

央視快訊：習近平對四川阿壩州疊溪鎮新磨村山體高位垮塌搶險救援工作作出重要指示 ，要求全力組織搜救被埋人員，盡最大努力減少人員傷亡。李克強就搶險救援工作作出批示。